睇連登仔討論哈佬喂單野就知香港人淨係識R著數

單野未查完
就咬定op 100%責任
大部分討論都係賠幾多
淨係關心錢

如果係真心關心遊戲安全
賠唔賠其實都係其次
極端啲講
寧願唔駛佢賠，都要佢提升安全度（請夠工作人員提供指示）
甚至攞啲賠償成立一個機動遊戲安全基金關注呢樣野同埋幫一啲同樣俾機動遊戲害死家人的難屬

TLDR: 香港人就係西客，又要玩又要屌

PS: 好懷念以前高登啲喪屍post, 真係自己去諗點樣生存，為自己條命負責。唔係而家成班小學雞怪獸家長，出左事就衝出黎捉人做漏啲乜，應該要每個玩家都要有個職員/保姆湊住玩，又duty of care又剩，搞到社會退晒步

緊係啦 宜家呢代係被怪獸家長湊大
仲邊有獨立能力啊 宜家D小學生都上蓮燈架啦

係美國，已經成班律師上門跪求代表受害者

其實好多疑問

到底事發位置嘅指示清唔清晰？出口牌etc

話就話有工作人員，但佢有冇清晰指出行邊一邊？

工作人員係咪睇住每個遊客係棺材出嚟？

假設有工作人員係度睇住，應該唔會睇住佢行錯路唔理佢？幾分鐘後才被發現暈倒？

所謂嘅工作間區域有冇做圍封措施 唔俾人入？或者有冇豎立禁止進入牌？